巴打們點睇新股1569民生教育？

呢期炒緊教育股，呢隻有冇機會？

推

最尾一日多左好多人買 雖然都係未足額

lm

IFC同華僑城都入左，諗住有機會

正路野 得大學 可直接控國內資產 np margin極高 又有足夠現金 表面pe就高 但扣番現有net cash 出黎其實得2017e 12-13倍 去馬

入左3手抽

教育股真係無野驚。星期五仲要成個版塊炒起左 有入既師兄都發發啦

成實外21PB..我眼花?

大地十大街貨外只佔不到1%
真係股權極集中

抽到5手，你地有幾多手？

冇抽. 唔知聽日開市幾錢呢

抽1中1

超賣一倍咋wor
會唔會無人接貨？

巴打禁咩一次過出哂同類教育股？

1.49走左了

3中2

十萬股中四萬二 聽日1.5 樓下再掃

個市唔就添

1.61

fatfat

1.65
1.6放左手等溝

1.5 溝多左160000 齊頭廿萬股 搏上1.7

準 低位1.49

Set 兩蚊走

冇難度

遲少少有隻新教高教 不過睇落質素好似無民生同宇華咁正路 除非開得平 唔係都唔鬼玩

今日未必升到$2 聽日就難講
估都係1.7-1.75

我都唔知應唔應該留 其實識睇既睇ev/ebitda 都仲係好抵 如果盲目睇市盈就唔算平 真係要睇街外人點計估值

巴打隻app好似幾好 叫咩名
利申 新手

而家入是否火棒？

我擺緊1.8 附近出貨 不過講真隻野其實都corner緊

等緊跌再溝

1.6 走晒三手

1.52入左100000股

等聽日

1.5岩岩入左

聽日睇好幾多

1.7up 但都係要睇美股, 同睇班大陸佬點炒

成朝都冇乜郁過，隻股想點阿

可能好似大地咁 一個月後爆上黎

X2 好多成交 但都升唔起

巴打們諗住hold幾耐 我一個月

痴撚線唔好on9啦
主板同創皮比

上唔返去

繼續跌

冇啦冇啦

教育股是咪宣布玩完？

你地咩位入

頭先 1.45 入左兩手玩玩

1.51

今朝1.57個時覺得佢仲有上升空間冇放到

我琴日1.7都無放

我都溝多左手

1.7重貨

1.7 得一秒半秒都咁多人買到 仲要重貨 高手

今日又跌🤦🏻‍♂️

教育股 不了

1.49 走左, 搵餐 lunch 錢算了

其實佢算唔算大隻？我見深圳好多教育公司賣廣告，好似幾好搵

仲等唔等多陣好

買親啲股票，我一放佢就爆升

屌無眼睇

等佢回再溝下啦唯有

郁下好無

依家買唔買好

1.50走左，手續費都蝕比佢

1.5走到咁叻仔，巴打等到幾點放

等到11點覺得佢都係唔會升，即斬

等埋星期一 唔升即走